有冇人已經unfollow所有Biden支持者

我先
第一個unfollow Bella Hadid

邊個係Bella Hadid

以後我Spotify用黎聽廣東歌
歐美啲偽善左膠我一個都唔會再聽

利申：曾經係gaga fans

有
你老味follow開果d美國人都係藍嘅
unfollow到手軟

我真係睇到火都嚟 已經unfollowed 幾十條友

開心搵到同路人😃 我真係屌佢哋老母

啱啊 喺美國你支持trump就要比人杯 咁講乜撚嘢民主自由

全撚部荷里活明星都要unfollow

又真係有
其實你贏無所謂
吹到Donald Trump係咩極權果班友真係頂唔順

same here..

除咗Chris Pratt

Unfollow 晒另一邊嘅人
你以後收到嘅消息會更加一面倒

就算立場如何都應該聽下兩邊嘅資訊

呢個算唔算係打國際線嘅其中一個方法

我醒目
從來唔fol美國人

仲有Matthew McConaughey

black widow唔撚睇 上支那網睇

twtr都del鳩埋

有咩需要聽？
平時新聞仲睇唔夠？

本身想unfollow 哂
但又想睇下呢4年佢地後悔投Biden
之後恥笑佢地

Sam smith

無錯

我地要堅守黃圈精神
罷、Un、Block
全球適用
比全世界嘅偽黃左膠清楚我地嘅影響力

聽日文，德文?

啲左膠大愛撚成日話Trump支持者係evil 但原來咁樣整張嘢醜化同恥笑Trump係一個正確嘅大愛行為double standard

Mavel果班真係好肉酸，當正自己現實世界都係英雄
Christian bale都係，平時關注中國人權，但走去投拜登，睇到打冷震

Flash 同Lucifer d演員都喺

gaga有了解過政治真係算係咁

unfollow 左Anne Hathaway

Kat Dennings

原來係臭鷄嚟

唔會再入戲院睇marvel

不如講下邊個支持侵侵等我follow下

啲美媒一call好多都現哂形上水慶祝 逐個unfollow 心鳩淡

lana del rey

唔知guardians of the galaxy 3.0有冇得睇

唉 2bg嗰時丁過佢唔少次

連衛兵

淨係美國人咩 大把英國人都係咁

撐拜登都算, 最大問題係佢哋啲選擇性失明好難頂

點解好似好多美國人都係支持拜登咁

係隔離post問咗 但都想問多次
點解Hollywood成班人都係Biden fans

係因為名人嘅話冇乜邊個敢公開支持侵侵....
左膠當道

Exact7ly 頭先比個英國朋友問我點解咁撐Trump
佢話Trump係一個racist 我撐佢即係我都係racist
之後我嘥左好多口水同佢講 香港人撐Trump 10個有9個都係因為過去1年幾嘅處境令到我哋欣賞佢
但佢都仲係唔明白 之後話鳩我
on撚9

岩岩見到
即刻unfol

係喺外國 公開話自己支持Trump有如斷自己米路 根本左膠思想太盛行

啲人仲話要gulag trump supporters

真，成班英國人衝晒出嚟慶祝埋一份

佢反trump出晒名
你訓左幾耐

我都係岩岩見到
我真係想知
侵到底有咩咁黑佢地僧

Gal gadot

同所謂嘅愛中國一樣囉
Everything is just business

真心問
其實侵幾時racist ?
相反
廢登我印象記得以前曾經就講過種族仇恨既言論

睇勁多Twitter comment都話trump係racist 所以支持biden
但明明Biden都係racist

你自己google下 "is trump racist" 咪知

星爵無去撐拜登，已經比網民屌到仆街

其實同連登仔一樣

傳媒威力

唔unfollow
想睇佢地遲啲後悔或者點盲撐法可以笑

Done.

Umbrella academy 嗰堆大半都係

stranger things 個幾個細路

見到millie bobby brown心都淡埋

啲明星可以俾到咩資訊我
Joe贏，hulk竟然講得出our country is free again
真係想知過去4年佢有幾唔自由

可以follow

Lil Pimp

咁我諗呢鋪你仲慘過係香港做黃絲。
因為你可以成個荷里活，NBA,美國全部電視電視，歌手，明星都唔洗睇，因為全部都係左膠黨控制。
而家先知左膠黨勢力幾大？

Ariana

因為你呢句我search biden pedo
第一個result就係所謂fact check網
話冇明確evidence
仲話總統候選人會俾人人身攻擊 唔好信

Biden今次拉咗好多女權/環保/素食/黑人選票

荷里活大把大明星都係毒撚

侵侵呢幾年打擊毒品，佢地無得吸/個價貴左，吸少左咪唔自由囉，家陣仲要多左州份可以合法食大麻，係自由既

Exchange 時玩得好開心個美國fd 投biden, 直接block 柒咗。

你唔投我票，你就唔係黑人

侵係racist仲有黑人撐？

老婆都係有色人種啦，得啖笑

LM

反正mcu越黎越悶

佢老婆點撚樣係有色人種你唔係以為膚色黑啲就唔係白人吓話trump就係有色人種,不過係橙色

咁睇唔睇Jurassic world好?

挪威自由黨Guri Melby祝賀拜登總統及賀錦麗副總統當選
她指特朗普落選是結束了四年的黑暗時期

你睇左媒咪知咩資訊囉

咁不如淨係講有邊啲人follow得

unfol咗Lily Collins

如果我係比手足罷既明星實後悔到仆街，呢個損失真係太大囉

冇un到Leonardo Dicaprio
佢唔撐Trump都合理

乜Christian bale投咗拜登咩？

diu 襟錯咗負咗皮sor

原來真係有人同我一樣

unfol左cardi

On9到唔識串
我係反中唔撚係反登

Eminem
Snoop Dogg

大選前已經unfo咗 CW某幾套戲嘅演員
但仲有做開電影個堆人未unfo
仲有個曾聲援香港嘅英國演員都衝出黎

unfollow左好多但主要唔係憎佢地
只係唔想比拜登同賀錦禮洗版
比自己沉靜一排先

兒登又去番單機mode

“A serious problem with reactive language is that is becomes a self-fulfilling prophecy. People become reinforced in the paradigm that they are determined, and they produce evidence to support the belief. They feel increasingly victimised and out of control, not in charge of their life or their destiny."

咁撚多時間係到搞小動作
不如認真做國際文宣
人地換總統4年1次
人地換總統都未開始奶共
你地班怨婦就自己tilt自己先
點對得住之前幫香港坐監同死左既手足？

人地換唔換係外來因素
你地做唔做係為左香港

好彩我聽嗰啲已經死鳩晒

gaga叫taiwan做country
見dalai lama
佢最多只係叫蠢d 已經好過90% woke hollywood
taylor swift呢D就真係食屎啦

反中反美
連登仔挑戰全世界!
May the force be with you

我 unfollow 晒班英國演員

美國樂壇臭雞taylor swift

岩呀 套野完咗到依家follow咗佢地冇幾耐 即刻unfol

你有無睇過twitter 有幾多人真係會留言？有連登屌trump班人一半已經好好了

Katie Cassidy仲on9
淨係一味話自己好撚憎Trump
為反侵而支持拜登既極致
早幾日已經unfollow

真係 見到女神都丁唔落了 只有嫌惡

快d整個unsub campaign啦

之前話因為網上bullying搞到差啲自殺
到頭來都係出嚟bully返侵

Unfol都連衛兵，番去睇多次文革歷史先衝出嚟啦

你點樣覺得因為Biden 做總統後做國際線就等於賣手足？Biden上任後你因為覺得投Kamala個d人係奶共所以你就唔做文宣咁你不如係屋企單機算？靠你自己一個光復到香港？

1.投佢好既係奶共-唔成立-佢地投係因為blm
2.你又點知手足唔支持blm

人地選總統為自己國家問題優先
我地香港野當然希望人地幫

人地未話唔幫你就宿埋一角話人地唔會幫
而且佢地"大概可能" 係大愛左膠會奶共

所以唔做咁就係賣手足

以後連登仔更加圍威喂
愈黎愈少同路人

唔支持浸=賣手足？how?
國安法就係Trump在位時立既
佢有用咩？送中12子呢？

如果你以為香港既民主自由會係美國既 1st priority
我都唔知講乜好

地球需要一個正常團結既美國
Fake news trump絕對做唔到

咁姐係支持biden = 孌童？？？
老實講，外國人d邏輯真心睇唔透

He's a misogynist, racist and sexist!
Why?
I don't know

手足個律師都無firm stance架喇
律師唔可以因為political bias 影響client利益
咁手足請律師係出賣手足

無人撐trump因為佢有firm stance
係因為佢肯幫
如果佢計過利益係奶共對自己好佢轉個頭奶得仲大sing

你咁撚多假設
咁撚多藉口唔做手足之前努力做緊既
就真係賣手足喇

人地風向係咁
我地唔comment就係

我地撐既唔係trump一個，係一個肯幫香港既總統
我地做既唔係撐trump，而係文宣令國際線多d人明白香港新彊問題
避重就輕 人地風向係真係假 關我地撚事咩 又唔係美國人

屌 Bella Hadid 真係最煩

律師係你講有無firm stance 既比喻
你明唔明白我講緊咩

對trump尼講trade war 拿到manufacturers 同farmers 票，依個係佢既"利益"

講緊做國際文宣，勇咩武？

加油，成個荷里活都係

我第一個回覆已問你點定義做賣手足？你唔答？

第二點由始而終做文宣係為左我地自己要光復香港，你既點同意我既講法？

第三點 手足做緊既係光復香港，上街，勇武，或文宣 唔係goals, 係means to achieve the goal

呢個真係好傷心

好似係星都係左膠 佢哋要大愛健康形象

強硬但冇用
客觀事實既民主自由
香港比係佢上任之前更差
你可以話democratic做都係咁
我亦都可以話 Democratic做中共根本唔敢立國安法

浸講既做既都好”華麗”
起牆 貿易戰China China China
但成效有幾多？
At what cost?

Maybe better this time

屌外國讀書個撚個同學都係Biden fans

正常對自己人格有些少要求 唔太蠢 又冇直接利益關係都唔會支持 Trump

唉班荷李活明星靠我地連登仔搵食
今次佢哋仆街了

同大陸仔一鳩樣

等佢哋慢慢unfollow
連登仔：我要杯葛全世界

咪同香港黃圈一樣

咁冇咩點係外國生活過係比較容易 single minded既

又唔可以用Twitter Facebook YouTube ...得返WeChat Weibo 連登可以用 好撚慘..

以後邊個用twitter Facebook YouTube ig 就係五毛

Same ..十個local 有九個都好撚憎trump
不過講真明嘅..trump 講野真係好易得罪人

美國有一半選民支持Trump,只係比mainstream壓迫唔敢表態

最嘔心係明知出cheat 都 咁開心

快d unfollow
記得成個Hollywood 都唔好/聽睇。

已unfollow一打荷里活演員, 今次選舉真係群魔亂舞, 好彩一次過清哂

尋晚都unfollow咗3個

又唔可以上Facebook Twitter Netflix ...鄧佢地可憐

我從來冇支持攬炒
去 Google map睇下地圖 對比下大陸睇下香港有幾大
It doesn’t work. It won’t work
勇武可敬 但最多只能 make noise

中共 credit已清袋
香港人歷史任務差唔多已完
之後就係睇自由世界點處理

蒙古曾經滅宋
野蠻人都擊毀過羅馬帝國
The world ain’t all sunshine and rainbow

猶太人都要等過千年先可以返回應許之地
自強傳承 ideas are bulletproof

班左膠屌Trump抗疫不力
屌你老尾 無迫你地一定要帶口罩
班傻9就真係以為自己打不死
又唔帶罩 又玩奶廁板challenge
自己唔撚做好防疫 推9哂啲責任比trump
On9 既國民真係岩配返啲on9 總統

投 republican既唔一定係trump supporter

仲用 google facebook Twitter?

除咗Chris prett
其他都unfollow 哂

唔出奇
有刻意營造到好似uneducated people投侵vs. educated people 投登咁嘅情況
見唔少支持登嗰啲會屌投侵嗰啲uneducated/鄉下仔

可能真係主流媒體被啲左媒操控得太犀利，所謂嘅educated people睇新聞都好易接觸到左媒，係咁聽到左媒話侵fake news嗰啲批評，久而久之做咗登死忠

百度 WeChat 微博

同感，唔關政見事，只係覺得左膠太雙重標準，同埋偽善

因為傳媒一直形容侵的支持者都係低學歷,低知識,無教養,種族歧視者，所以根本唔會有人夠膽認支持Trump

政治本來就係資源再分配
Trump反科學反精英撐農民工 自然多農民工支持者

邊似連登仔井底論天下咁有見識

佢地點會後悔，佢地靠做做偽左翼仲可以賺多左，係普通平民先會瀨野。

睇

以後聽中文歌
腎仔

tony parker都支持登登

唔去搵返條片睇真喺會被呢啲左媒fake咗
左媒最鍾意cut頭cut尾
明明喺講緊lockdown，如果對家做，會跟足scientists去lockdown。侵話自己唔會totally跟足，所以唔會lockdown，就係咁簡單

平時己經唔鐘意佢啲暗黑叫春歌

個樣仲成撚個Antifa咁

佢地全球化受益者。有排都未到佢地受害

Ariana grande
Gal gadot
Jason Momoa
溫子仁

不過都唔怪得你嘅
事實就係主流媒體被啲左媒控制哂咁濟
好多人以為自己好醒睇個標題就知哂成件事
左媒就睇準咗呢點嗰啲人時間耐咗咪吸收哂左媒啲misleading標題+資訊

Sam Smith
Diana Silver

琴晚unfollow咗Thom Yorke同Trent Reznor

Camila cabello

有！michelle kwan 運動員黎 後悔以前當佢偶像

以後聽校長
雖然不嬲都係

呢隻不摟臭雞黎

浸唔尊重科學都唔係新聞啦
有咩好撐

你唔發現荷里活已經冇曬搞笑既comedy
全部變曬英雄電影
因為佢地現實係偽君子 所以先拍咁多英雄電影填補心靈
對上一套拎黑人白人搞笑既電影 應該係21 22 jump street

曾經拎咗中共著數既當然還，世界係冇免費午餐。

聽喺一回事，做幾多同埋照唔照做係另一回事
侵不嬲都聽scientists意見，只不過唔一定跟到足
就咁講話會聽科學家講嘢已經係一份尊重
係咪一定要照做跟到足先叫尊重呢

呢班white trash 需要去支共
住教育營幾個月
先知自由珍貴 先知美國多好

本身好鐘意Halsey 呢個美國女歌手
見撚到佢話撐廢老 即時unfollow
成撚日話女權女權
你老母臭閪
呢個廢老連細路女都玩 重信佢會撐女權
你都唔會叫個強姦犯幫你湊女啦

天下烏鴉一樣黑，班所謂美國偽人都賺唔少人仔。

我地連登要俾個教訓佢地！

關穎珊已經unfollow左

真 基本上大部分明星都係

連啲寵物page 都係
本身成日睇狗仔相
見到有登
不了

根本冇follow過佢地

應該多Democrats
同埋可能係跟風向反Trump，media日夜催眠

Hollywood班友比起普通人更講究politically correct吧
好多都係feminist，捉住Trump玩女人呢點無限放大
黑人又話佢racist，同黑人friend底嘅又跟埋同一立場
諗下小魚仙同007就知個風氣

Me too班友癲到話比佢搞都照投佢，就知美國人都盲目，anyone but Trump

呢個正宗屎忽鬼

屌你老味水行俠

成個夏威夷都藍，俾錢就收買得

unfollowed Mavel

就同唔係住香港嘅人覺得 "林鄭ok呀做得，而家咪無人出嚟搞事囉" 差唔多

Lauren tsai

班white trash根本唔介意支共整集中營
支共用壓榨14億奴才賺返黎既錢收買佢地
用壓榨14億奴才提供廉價貨品俾佢地

MAGA? 自己發達享受就夠， 其他人就wfc

Gal Gadot
Sophie Turner

最憎就係呢班人強調個女人係第一個黑人、亞裔VP
屌佢選舉唔係選能力、政綱？
Biden揀佢都係因為佢皮膚同性別

其實Bernie或者Hillary選到會冇咁嬲
尤其是Hillary真係個傳奇嘅女人
但呢個女人唔search都唔知佢乜水

唔撚係掛點解羅賓仲醒過蝙蝠俠

以色列人又關佢事咁

Rihanna

佢奶共到爆之前ig post 武漢醫院「成功」抗疫除口罩既片

可以follow 50cent

Just unfollowed. 同淫龍搭晒膊頭

已經unfollow gal
支持個反Jews 反Israel 嘅政黨
佢真係叛國啦 仲話當過兵

IG不嬲剩係follow大波妹

Lily Colin !!!unfollowed

隻石頭囉
gym到個腦無撚左

Gigi hadid呢

me
連有啲香港人都高下立見
本人崇優 討厭白痴

anne hathaway
由prada開始有佢嘅戲都會睇 而家不了

全nba都係
嬲撚到下季開始唔想睇

琴晚諗住去follow佢，但見到佢實在太多膠post真係follow唔落

Gal Gadot!
佢老母!

當memes page睇

有冇大大有個偽善左膠list

真係?!

你睇楊千x 租兒冇事

要含淚聽印度歌了

Dua lipa
好失望
諗唔通點解咁多人支持Biden
屌你地班撚樣 學定普通話啦

啱啱睇多次真係有d頭痛
大隻雷雷嘅男人咁中二好難想像

唔follow Eminem條pk就好
50多我一個唔多啦

好qq喎成個傻閪咁

連unfollow 邊個邊個都可以圍爐
真係服左你地。
下下圍爐，搞到自己同主流脫哂節，對你地打所謂國際戰線, e.g twiteer 戰線有用？

連登仔嘅世界觀係咁上下

有啲直頭出撚咗去上街慶祝
我唔會unfollow
我要到最後一刻睇佢哋點柒法

Lady gaga
Taylor swift
成班marvel撚
連外媒都要unfollow

+1 Rachmaninoff

仲有Emily in Paris果嗰男主角法國人都撐拜登

billie eilish
得首Badguy就奶共

除咗 Leonard Gordon-Levitt

Gal Gadot

Madison beer

邊個Leonardjoseph gordon levitt?

睇嚟ching平時應該上開港人港地 SaveHK
微博

佢ig都係撐拜登

係
一見到即unfollow

係，不斷睇Instagram見我follow開所有美國明星都覺得好嘔心。zandaya. Hadid. Jennifer Anniston. Etc etc etc. Shit.

真係好多人支持拜登
仲有kiana Lede

Unfollow Leborn James

仲有好撚多nba球星

㩒開一早Block咗嗰堆睇都係呢啲留言

我自己唔睇 又唔係迫你唔好睇瞓醒未？

Lily Collins

有一開ig就眼冤

Natalie Portman

Vera Wang都有

Sophie Turner根本就同Sansa一樣咁On9

好型

Unfollow咪unfollow囉 人地有政治潔廦唔得嘅 樓上班人都on9 話咩連登仔以為自己有影響力 俾你日日係ig碌到呢堆日日講大話扮君子嘅偽人 見到都唔開胃啦 以為自己串串貢好撚型 其實最柒咪你地 連unfol嘅目的都唔明 成堆on9

記住 冇人迫你唔睇我唔睇對你冇影響

你唔需要吸毒先知吸毒有幾恐怖
而且對面啲「主流」媒體會洗地式出比你，唔係以為可以避到下話

由9佢哋

Bye eminem

問下黃之鋒，佢熟啲

push

Clint Eastwood Chris pratt

exac7ly

所有支持Biden嘅笑話片西人又好
明星又好 全部unfollow晒
冇講過嘢嘅就繼續留底
但係之前有follow對美國夫妻
呢幾個月去咗台灣玩 然後從來冇提過大選
咁早就去咗分分鐘票都冇投
段段片都係係咁讚台灣 但美國大選就提都唔提
平時都唔會講新聞 淨係吃喝玩樂咁
但係大選喎 咁大件事 仲好意思講愛台灣
覺得幾嬲所以即刻unfollow咗

佢地理撚得你啦
戇撚鳩幼稚小學雞行為毫無實際幫助

我唔想睇到Biden啲宣傳文係咪unfollow都唔畀呀
又唔係要佢哋理

你望下美國果班登衛兵先啦

人地多你一個唔多，少你一個唔少
唔好以為自己好偉大

唉 damian lillard

Tommy Vext
侵侵真愛粉

無咩邊個要unfollow
一直都唔鍾意荷利活，marvel

果班撚樣

千里之提 潰於蟻穴

TAYLOR SWIFT

TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT
TAYLOR SWIFT

割啦割啦
好快割到個世界得返自己

拜登係以較多票數勝出
無左你呢個蟻穴 仲有千千萬萬個蟻穴

Shawn mendes
都唔知美國選舉 佢加拿大人出咩聲叫人投biden

後悔都唔會po上網 所以follow冇意思

慘 愛侵力以後唔知點生存

Ariana Grande po埋相即unfollow

痴撚線 我follow果堆 冇一個唔係支持拜登
失鳩望

今朝睇ig見到 好撚串

hollywood 撐trump會被封殺
根本同支共冇分別

今朝佢po咗張trump起墳場嘅相 之後del咗

有，唔知咩事見到幾個中同去完外國變左撐登
即刻unfollow

之前仲入戲院睇為副不仁
真係好撚嘔心

真臭雞嚟
WW?不了

不如講下邊個外國明星支持侵
IG成班明星洗板恭喜拜登真係唔想開

Follow黎食花生睇下佢地講咩歪理

marvel都要unfol了

咁你有冇follow 大公報 環球時報 中國外交部?

其實同民主黨都係同一個spectrum

佢啲story仲係咁笑鳩侵

癡撚線，自己unfo都要叫_衛兵
真正嘅紅衛兵點撚樣先叫批鬥都仲未知就周圍扣帽子

親, 你都上微博嗎?

咁成個荷里活唔使睇

美國巨腸

BE都支持拜登，要unfol了

Who cares? Who are you?

唔中意咪唔fol，你無撚野？

睇開cw 以後真係唔撚會再睇

好似Ironman都有出聲撐佢

ALL HOLLYWOOD CELEBRITIES

Joseph Gxxxx都支持拜登

十足Brian Cha啲語氣咁

Ariana grande

係咪del左啦？

成個荷里活都係既得利益集團
全球都爭住奶人民幣
講出真話會話你痴線
世界就係咁荒謬

左膠係同路人？

兒連覺得自己對美國好大影響力，unfollow 一個biden 支持者人地就會死咁

Rihanna Mariah Carey 果啲unfollow曬。
有時我都唔知佢哋真係敗登fans定邊個羸都會出post 嘅偽人

nba嗰班
到時交稅交死你咪又喺到嘈

你諗下邊度一聽到有明星, 係荷里活大片啲人就會仆到去睇?

其實班明星比人洗腦情有可願

但最可恥又唔係美國人又無投票權既香港另一班黃絲

侵執政對華政策已經漸見成效

但班人偏偏走去打破呢個局面

拜登既政績完全係零 我唔敢講佢呢4年可能會對華更強硬，但不確定既事始終有好大風險

要明白由侵侵為首既鷹派組合Pompeo Pence

唔係咁易再搵到

拜登上台佢地都唔知有無得撈

話就話兩黨共識反共 但從今次件事

成班人玩到咁撚肉酸 有咩做唔出

我對拜登上台唔樂觀 希望真係上天可以保佑香港人，保佑全美國 保佑全世界

又話i dont mind 做咩又del?

一堆marvel on9仔
rihana lbj jessieJ數之不盡

Del左啦 好撚on9
你congrats biden咪算
Po呢d搏人鬧咩

關注中國人權點解唔投得Biden?係你地自己將投Biden同奶共掛鉤

羅賓都係Biden支持者喎

佢都知自己做得過火

囉左彩仲要咒人死 好撚鄙視呢d人

無著數無光環就棄登㗎啦依班人，唔意外

唔睇其實冇乜所謂, 咪搵下其他志趣, 睇其他途徑拍嘅片做嘅音樂
反正對佢地黎講我地香港人又唔係啲咩大market係咪先

有，一係ig 見到佢地出po 支持sleepy joe 已經unfollow 左佢地

差唔多全個荷里活都係

有無follow得既list去撐

Rmbj尋日已unfollow
仲要po張2016 final改圖
順便吹奏自己

Lauren Summer

支持拜登嘅人冇問題
不過啲左膠anyone but Trump撚就unfollow哂

我整合咗一下你嘅，同其他人講嘅，順序由A to Z
Ariana Grande
Anne Hathaway
Bella Hadid
Christian Bale
Charlize Theron
Chole Grace Moretz
Chole Bennet
Danielle Panabaker
Dua lipa
Elodie Yung
Grant Gustin
Gal gadot
Gemma Chan
James Gunn
Joseph Jason Namakaeha Momoa
Kiana Lede
Krysten Ritter
Kat McNamara
Kat Dennings
Katie Cassidy
Kevin Hart
Lily Collins
Lady Gaga
Lana del rey
Morena Baccarin
Mark Ruffalo
Madison beer
Matthew McConaughey
Nina Dobrev
Rosamund Pike
Selena
Sam Smith
Sophie Turner
Taylor Swift
Zara Larson

下放自加

不嬲冇follow開

有幾可憐啫 好大件事架咩
荷里活嗰啲唔睇咪唔睇囉, 你估仲係上個世代咁"明星呀 有明星睇呀"咁要去睇偶像咩

佢除咗識濫交，仲識啲乜

啲左膠見到個黑人女人做vice president就開心到打晒飛機
加上早排BLM 一堆左膠咩都唔理 只係想vote Trump out
4年後民主黨推個黑人女人選總統 分分鐘大勝

以為自己邊個
少你一個無左忽肉？
人哋美國選總統又關香港事
香港人命運幾時係交響人哋手

有bella又點可以無佢家姐 gigi hadid
重有個中二西 billie eilish

點解林一峰會支持拜登已unfollow

果班高級知識份子Joe粉，Joe集團破壞言論自由、被懷疑選舉舞幣，甚至公開侮辱trump, 佢地當無發生過，而且反過黎抹黑trump粉係暴徒。

我想睇班Joe粉點繼續失智虛偽，唔會unfriend佢地

去支那天貓雙十一表演

聽唔同既分析，保持自身既儆醒度，比只聽新聞報導緊要。

Ariana Grande
Anne Hathaway
Bella Hadid
Billie eilish
Christian Bale
Charlize Theron
Chole Grace Moretz
Chole Bennet
Danielle Panabaker
Dua lipa
Elodie Yung
Gigi Hadid
Grant Gustin
Gal gadot
Gemma Chan
James Gunn
Joseph Jason Namakaeha Momoa
Kiana Lede
Krysten Ritter
Kat McNamara
Kat Dennings
Katie Cassidy
Kevin Hart
Lily Collins
Lady Gaga
Lana del rey
Morena Baccarin
Mark Ruffalo
Madison beer
Matthew McConaughey
Nina Dobrev
Rosamund Pike
Selena
Sam Smith
Sophie Turner
Taylor Swift
Zara Larson

根本無人fucking care香港 而事實上侵侵做得衰多過好

Exactly

正常對自己人格有些少要求 唔太蠢 又冇直接利益關係都唔會支持 China Joe

第一個unfollow 係 rmbj

真 taylor swift呢啲無腦閪加埋佢班on9 fans 睇到都想嘔

屌我都係睇到火嚟

口講關注 實際咩都唔會做
反而因為利益 助長氣焰
就算唔係奶共 遲早一定出事

呢條無腦閪最撚造作

開心又一日 唔開心又一日 咪唔開心囉
人地多你一個唔多，少你一個唔少 咪少埋我呢個囉

大把啲左膠女人投Biden多數都係因為
Kamala係女人，有色人種
投佢上位會令佢地覺得社會會有進步，唔同膚色會有平權咁
利申 我並無歧視 只係覺得咁樣諗法太天真
一碌ig發現根本unfollow唔晒呢埋人

瞓咗幾耐？China Joe唔係奶共，直頭投共

今日先知自己follow咗咁多左膠
尤其是班女

Dane Dehaan

我唔係講緊拜登 我講緊佢啲支持者
事實係投佢既人唔等於投共
唔通羅賓撐拜登又係投共？

我想退撚左張演唱會飛佢

RMBJ

我無話佢支持者投共，我覺得佢地好撚偽善啫
拜登奶共/投共，自然唔會就中國人權問題做任何嘢
投佢=唔係幫緊中國人權問題
呢個邏輯好難明？

Donavan Mitchell

美國總統選舉除咗中國人權議題仲有好多野㗎
例如國內問題 防疫個啲覺得同拜登立場近啲
人地關注中國人權議題唔代表要犧牲自己係其他議題既立場
幾時都係關注咗自己國內既野先到人地國家啦 咁又係偽善？
呢個邏輯好難明？

如果你話就咁出一兩個po慶祝我都明都接受
但好憎Bella hadid呢啲狂出story 單單打打成隻小學雞咁接受唔到

連登仔 世界唔係圍住你地轉

自己慢慢睇

好撚失望

Diu unfollow 9成係荷里活左膠
睇少佢地updates 我覺得係佢地本身有損失多過我😂

Lil Pump
Lil Wayne
50 Cents

Cara Delevingne
Jessica Alba

對佢哋好失望

Unfollowed!

Lucifer成埋真係 男主 ,devil，男主哥，基本成Team都係屌

gal gadot

全部荷里活明星名人unfollowed見一個支持unfollow一個

你老母做雞，你自己都有幫襯

又冇證據但一定好似trump做得差咁真架，講緊你老母做雞

自從佢出聲支持敗登後就退左

4年前佢已經話要embrace trump
前排又上fox news話佢唔會講投左邊個，都好明顯

如果有演員撐過香港
但又投咗拜登 應該點算

sportify騰訊有份
Kkbox無

你老母
你有冇check過biden咩政綱呀
衰撚過777既政策

可以選擇乜都唔做, 再觀察下佢投拜登係咩原因

就好似總有啲人一邊講好關注muslim 權益, 另一邊對中共集中營視若無睹,一邊話撐女權, 一邊對中東地區女性苦況不聞不問

啱仲要出story話鳩lil pump
人哋支持trump都比你屌 唔撐biden就係loser?

咁上面講既投Biden又關注中國人權既名人唔覺吖嘛
我冇話我撐Biden 我係叫你班撚樣唔好因為咁就話人奶共/偽善

但係佢個公司FB有出片撐香港人

上面有條友話係偽善

好叻呀
好勇
好幫到抗爭
俾個like你嘞

冇侵將大使館搬去耶路撒冷
冇侵幫以色列去搞大和解
你以色列會咁和平
Gal gadot真係on99

衰多過好？洗唔洗我list返trump做過既野比你？

事實就係biden既政策係維持安穩乜柒都唔做
返去Obama時期
同中共等國家維持友好
相信中共
問題係 中共係文化、科技、資訊等等危害到美國國內

佢唔係奶共？

望到你id 楊丞琳都話自己中國人 咁你聽唔聽

我一直講緊個班投拜登但又有關注中國人權議題既名人 我係講佢地投拜登唔等於投共 你睇清楚先

做緊

Hollywood只會follow Chris Pratt同Matthew McConaughey。但對Christian Bale真係好失望。

Unfollow 咗lily Collins

哩班人唔只要unfollow，工作同生活上遇到哩班人一定要敬而遠之，千奇唔好深交。

如果佢哋有出聲屌中共，都算係同一標準
唔屌中共屌侵就係侵重標準，要unfollow

Lily Collins都係

Sam claflin 都係
乜佢唔係英國人嚟㗎咩

Kendall Jenner
Karlie kloss

睇嚟成個ig唔洗再follow任何外國人

人地聽咩歌係佢既自由，關你撚事咩

Quit 左ig佢

其實佢支持邊個都唔重要 最好支持Trump啦
但就算支持拜登 都唔使連續開幾十個post喺到講侵
又memes 又批評 好撚煩
呼籲投票都OK 但依家搞到好似投拜登好撚威咁
放長雙眼啦 White trash 仲有班nigga

利迷表示我愛路夫蘭

翻譯返呢個post比我啲外國friend睇,笑到佢哋仆街,屌你連登仔真係on9架你地唔好unfollow啦直接開個新嘅加trump supporter celebrities 把啦五隻手指數得灑

仲有friends嗰班主角同2 broke girls嗰兩條女
好傷心

傻啦 美國人點會後悔 同支那一齊揾錢幾正
係放軟少少對華政策 慘嘅係香港人姐

屌grant gustin 明明好鐘意佢

呢啲半恥笑嘅野先係最致命遲早冇一個人敢出黎撐侵

呢個仲整埋Biden cookies

當你知到trump對付緊嘅係deep state
已經唔需要你所謂嘅分析

佢有講到every votes should be counted 其實都算係咁 起碼都會想公道啲

No problem

呢d瓜柴

達賴

我又唔覺有幾慘 唔睇唔聽好閒
反正可以清下自己平時睇開咁多冇”營養”嘅資訊
更加要多D人boycott them
佢哋唔係普通左膠黨咁簡單

Leonardo DiCaprio

反而想知有邊啲係支持trump

Unfollow晒, 唔想降低自己智商睇啲垃圾

Stranger things 班細路毛都未生齊就咁

英國班偽善撚演員,英國政治唔見敢出聲

Ig 琴晚成班在度慶祝
最搞笑係唔只美國 英國 法國 加大拿的明星都有 咩事

係其他地方咁講其實錯唔晒 不過係兒登呢啲黃共圍爐討論區咁講就肯定係錯

本身幾鍾意佢早排係咁踩trump個陣已經unfollow咗

忍痛unfollow咗

cara不嬲都左膠黎
及早抽身 睇清楚佢 止蝕離場

美國人自己承受返後果
中國會繼續偷曬佢地既技術同啲穆斯林會係咁移民去美國 等佢地感受下真主偉大同社會主義鐵拳

主動圍爐打J
放棄同對家溝通
愚人所為

Gal Gadot都係，好失望

漏左cardi b條賤婦
之前肺炎果陣 佢直頭俾支那官方媒體點名讚揚

佢之前有post讚中國防疫做得好

因為政治政確係美國真係聲大夾惡

少少野人地整件衫係黑猩猩就話你歧視
呢D 真係過晒火，但Ｄ人又Ｂｕｙ
西九龍廣告單野係美國一定比女權鬥到跪

男人玩女人就唔得
女人玩男人，男人就冇聲出

同呢Ｄ人冇野好講
大家個Racist 定義都唔一致
點去定邊個係唔係Racist?

仲有佢話當選之後話見達賴喇嘛

咁佢洗撚去探陳光誠咩
陳光誠自己都屌民主黨老母
做一半唔做一半咪偽人

其實唔洗咁辛苦整合 根本9成9明星都係支持Biden 可以直接當佢地係民主黨黨員

人地會關注中國人權議題唔代表覺得中國人權議題重要過其他國內議題
人地喺其他議題上認同拜登所以投佢有咩問題？
呢個美國總統選舉 點解要因為陳光誠去投共和黨
唔咁做就係偽人？你當世界圍住你轉咩？

unfollowed will smith

第一個unfollow 咗trump

玩女人要被形容為風流，起碼要個外表配合，侵侵後生d還可以，而家

冇幾個可以好似JFK、Clinton咁有個人魅力，玩女人d人照buy

Ariana Grande
Anne Hathaway
Bella Hadid
Billie eilish
Cardi b
Christian Bale
Charlize Theron
Chole Grace Moretz
Chole Bennet
Danielle Panabaker
Dua lipa
Elodie Yung
Gigi Hadid
Grant Gustin
Gal gadot
Gemma Chan
James Gunn
Joseph Jason Namakaeha Momoa
Kiana Lede
Krysten Ritter
Kat McNamara
Kat Dennings
Katie Cassidy
Kevin Hart
Lily Collins
Lady Gaga
Lana del rey
Morena Baccarin
Mark Ruffalo
Madison beer
Matthew McConaughey
Nina Dobrev
Rosamund Pike
Selena
Sam Smith
Sophie Turner
Taylor Swift
Zara Larson

要整個撐trump list

Dualipa

Trust but verify

如果佢支持distributive justice咪會投Biden
咁唔代表佢唔關心陳光誠
只係兩者之間佢prioritize國內議題姐

又咁講啦 香港人會唔會care中國人有無民主？
會嘅 有咪幾好 無都唔可惜
而如果有個deal係香港有民主但係中國繼續極權
咁接受呢個deal係咪偽善？

佢環保撚，唔撐侵合理

現實就係咁諷刺

Id純粹因為覺得歌名改得幾好 我本身都冇乜點聽楊丞琳

兄弟你講錯啦

係男人玩成年女人就唔得
玩細路女就無問題

呢班撐China joe既撚樣
小心自已個女 係幼稚園比人夾走
一車車細路女去做China joe後宮

我有follow 幾個建制派嘅page例如曾鈺成田北辰呢啲。同埋某些親中嘅媒體例如南華早報灼見名家等。當睇下對家嗰邊啲人點諗嘢冇壞

真係始非必要唔揀再睇荷里活電影

可以睇嘅 但唔好入場或者俾錢睇

Fuck off james

都unfol左 好失望 失望過見佢玩抖音
佢啲story同post個feel已經係去到人身攻擊咁
又出post叫trump snail又影住話bye bitch
唔明咩事咁重語氣 明明佢仲要唔係美國人
唔知仲以為trump對同性戀者做左啲咩
如果真係因為同性戀呢個原因 咁樣樣其實最恐同果個就係佢自己

Matthew McConaughey應該係撐侵

本身佢都德州人又上過fox news做訪問

竟然腐皮多過正皮cls

極權到係咁俾人禁言censor係咁俾左膠屌嘅人真係第一次見

已經unfollow晒所有祝賀biden當選嘅人，包括約翰信同小英班廢柴

冇得J了

有幾cls
點解會覺得係由啲明星ig 度接收資訊

歐美pop一日比一日垃圾
轉日韓pop重冇咁嬲
宜家已經冇乜再聽歐美pop

Justin Bieber會唔會暗底裏支持trump trump
見佢冇post過biden野

Katie Cassidy呢條整容西開心到想幫biden含撚咁

咪就係 再加上佢哋啲comment 一啲營養都冇，連討論都用唔着

撐侵侵就racist

咁撐拜登咪pedo
撐jojo嘅係咪junkie

Billie Eilish
好多後生仔女聽佢啲歌，應該有好多無腦fans跟機

撐biden撐trump又好
有d偽人訓撚左四年
最接受唔到跟風串trump落選

佢英國人嚟喎，有得投票？

我覺得反侵成份多過愛拜登

拜登手足

吳彥祖都係

有都唔敢講，比人屌爆

佢就算鳩數啦，不嬲都係假到仆街嘅basic bitch
Kanye根本一直無講錯，Taylor Swift is a bitch

你岩

何里活要中國人仔 everything is money

睇佢個樣都似左膠

Unfollowing some Hong Kong sluts...

F1車手咸美頓ig story恭喜拜登, 我即刻unfollow佢